## 合約審核管理
![ContractList](/images/contract/ContractList.jpg)

**1. 合約進度：**  
- 元件為下拉式選單
- 選項有：待審核/待廠商同意/全部。
- 選擇選項後，列表區域只顯示該進度的合約申請。
- 若選擇全部則顯示全部進度的合約申請。
- 未選擇狀態顯示**合約進度**，顯示的合約進度條件如同選擇全部。
- 與**2. 合約類型**及**3. 搜尋列**會進行交集搜尋。
- 選擇後即開始搜尋符合條件之資料。<br><br>


**2. 合約類型：**  
- 元件為下拉式選單
- 選項有：音樂授權/電子書/全部。
- 選擇選項後，列表區域只顯示該類型的合約。
- 若選擇全部則顯示全部類型的合約申請。
- 未選擇狀態顯示**合約類型**，顯示的合約進度條件如同選擇全部。
- 與**1. 合約進度**及**3. 搜尋列**會進行交集搜尋。
- 選擇後即開始搜尋符合條件之資料。<br><br>  

**3. 搜尋列：**  
- 元件為輸入欄位。
- 搜尋廠商資料內有相符字串的廠商。  
- 搜尋的欄位為：廠商名稱/負責PM。
- 與**1. 合約進度**及**2. 合約類型**會進行交集搜尋。
- 需要trim。
- trim後字串長度大於0才算輸入完畢。
- 輸入完畢點擊Enter鍵後開始搜尋。<br><br>  

**4. 廠商資料表格：**  
- 元件為表格。
- 顯示的欄位為：建立日期/合約進度/合約類型/廠商名稱/負責PM/審核合約。
- 每一分頁顯示12筆合約申請。<br><br>

**5. 建立日期：**  
- 元件為文字。
- 顯示的格式為yyyy-MM-dd。
- 時間為該筆合約申請的建立日期。<br><br>

**6. 合約進度：**  
- 元件為文字。
- 顯示的文字類型有：待審核/待廠商同意。
- **待審核**進度為合約申請建立時，該筆申請狀態為待審核狀態。
- **待廠商同意**進度為合約申請經過法務審核同意後，該筆申請狀態改為待廠商同意。
- 合約經過廠商同意後，合約狀態改為已完成，此筆合約資料會進入廠商資料的合約欄位內，列表則不再顯示此筆申請。<br><br>  

**7. 合約類型：**  
- 元件為文字。
- 顯示文字類型有：音樂授權/電子書。
- **音樂授權**類型為申請音樂授權類型合約。
- **電子書**類型為申請電子書類型合約。<br><br>

**8. 廠商名稱：**  
- 文字連結。
- 顯示文字為廠商的名稱。
- 連結點擊後開一新分頁，分頁為該間廠商的**個別廠商頁面**。
- 若文字過長則多行顯示。<br><br>

**9. 負責PM：**  
- 元件為文字。
- 顯示文字為申請合約的PM名稱。<br><br><br>